覺唔覺d youtuber好撚寒酸，來來去去介紹d俾乞衣食既平野

去睇下有啖好食再講

乜嘢觀眾咪介紹乜嘢囉

你幾時拍試食狗糧

真
個咩有碗話碗 , 黎黎去去都係介紹D放題 自助餐 , 放題會有咩好野比人食丫
早幾日出條新片講食旺角燒肉放題 , 仲要排成2個鐘隊, 入到去食, D所謂澳洲和牛仲要未解涷就拎出黎

王剛d食材都好平

個過程勁 煮出來好過d貴食材

排兩個鐘真係無鬼謂

大把buy你都吹唔脹
香港人就係鍾意呢啲
呢啲先係主流

講真,喺香港大部分好味既餐廳都係無人排隊既

所以話大部分香港人本性同支那畜差唔多, 根本唔配有民主

香港同兒登平行世界
兒登一出黎搵5萬梗係睇唔起

鍾意kikimay 同 wujai